《非緊急 應關注》一人一個"黃絲永遠輸比五毛+藍絲既領域"

我先
yahoo新聞,香港01 下面既留言區
99%係五毛+藍絲 任何類型新聞都會比佢地借機屌黃絲+示威者
一有黃絲留言一定比人屌到狗血淋頭

呢d方面共產黨真係做得好足
可惜香港無所謂既"網軍"

有無人出個yahoo任務channel

不如開
一人一個消滅三萬曱甴害蟲ge方法啦

輸係一個post都無錢

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

Push

你不如話輸係文匯報 東方

其實由佢地圍爐算？yahoo 八九十後都好少用
我個人覺得關注下bbc中文版同rthk比較有用，都係公信力較高既頻道

不割𥱊
藍絲嗰種盲目真係世界級

呢個真

分化

唔係盲目直情係根本係有錢收
講啲嘢都直情唔係藍絲係支那人口吻

其實Yahoo都開始有人負評佢地
因為開左個新App

咪係明知D垃圾聚居地走去浪費時間

輕推

依舊唔明 今時今日 我地點解仲可以輸比五毛
我唔知香港01同YAHOO新聞 係香港既市佔率有幾多 但肯定唔算低
識好多淺黃/淺藍 手機都係用呢兩個新聞APP

既然大家咁重視文宣, 輿論, 拉攏淺藍
點解又可以完全無視新聞APPS呢個領域

樓上有巴打講 01,yahoo,大公,文匯, 不嬲藍絲五毛集中地
但偏偏就一堆人 尤其年齡大既 會注視 會睇
豈能放棄呢條唔起眼既戰線

現實中 連儂牆 又比人清晒 重新貼又比黑警拉 比藍絲斬
何解連 留個言 撐下自己人 屌7下D五毛 咁都懶?

我想表達既係 既然我地有過百萬既民意
我地係咪應該要比五毛更無孔不入
比"收錢做野"既仆街更積極
任何領域 只要可以發聲 就一人一句 蓋過晒班畜牲